37歲阿嬌正式註冊賴弘國攬實老婆現身

37歲鍾欣潼（阿嬌）正式註冊結婚了！今日跟台灣「醫界王陽明」賴弘國在尖沙嘴舉行註冊儀式，只邀請30多位至親好友見證，下午2時40分，阿嬌嘅座駕返抵西環寓所，約10分鐘後，阿嬌嘅座駕再度駛離寓所，出發到筲箕灣，原來是調虎離山引開傳媒。

下午約4時10分，一對新人抵會場，新郎着白裇衫襯深色西褲，阿嬌着黑色上衫、灰色外套、白色鞋，當兩人在停車場由扶手電梯行落嚟時，老公好細心為阿嬌撥頭髮，仲攬住阿嬌條腰，讓傳媒拍攝老婆最靚一面，記者叫佢哋停低影相，阿嬌笑笑口急急腳，邊行邊講：「我要趕住去換衫。」冇停步即入會場。

阿嬌和老公在餐廳包場舉行註冊儀式，地點位於尖沙嘴海旁，可以盡覽270度維港靚景，一對新人可以望着海景作出山盟海誓，浪漫滿瀉。而餐廳的露天位置有5排座椅，以白色簡約佈置，有幾個花球點綴，賓客可望着海旁景色；今日天氣風和日麗，而露台外有草地，但因為海旁邊有小樹，故就算註冊儀式舉行時有船隻駛近，船上嘅人都未能分享阿嬌嘅喜悅一刻，私隱度極高。

現場保安嚴密，餐廳有職員在扶手電梯位把守，而商場亦安排三、四個保安，現場約有10多位傳媒守候。下午近3時，英皇嘅PR抵餐廳，迎接一對新人到場。約3點半，梁靖琪（Toby）抵會場，近年淡出娛樂圈嘅Toby開設婚嫁公司，今日阿嬌嘅大日子，唔知係咪搵咗Toby做統籌呢！

今年5月，阿嬌和賴弘國在洛杉磯舉行婚禮，「龍虎豹」好姊妹容祖兒同蔡卓妍、鄭希怡（Yumiko）、霍汶希（Mani）、賭王千金何超蓮陪嫁，阿嬌在婚禮上感動落淚，跟老公甜蜜錫錫，幸福滿瀉。

攪咁多野都洗唔去架啦

個個結婚 唔通個個都想結婚咩

係咪我對眼有事

啊嬌真係好靚 可惜身材差

好黑

由年頭話係美國結婚，結撚到年尾先係香港註冊，佢都係第一個

真係好黑

結撚咗未呀屌
講撚咗成年
J2娛樂新聞又講
東張又講
毒果又講
唔撚想知你件黑鮑嘅事呀！！！
你班仆街傳媒肯定之後又會問會唔會生仔......

傳緋聞>拍拖>結婚前>結婚後>生唔生仔？>生咗>會唔會生多個？>......

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

就快新年又要回帶

Wfc

就好之前某女歌手明明中意女人但就成日主動同記者匯報拍拖進度咁，煩到